勇士苦吞二連敗 durant:少咗curry感覺奇怪

前三季打進總冠軍賽的衛冕軍勇士隊，近期陷入傷兵困擾，今天雖靠著杜蘭特（Kevin Durant）拿下全場最佳39分、12籃板，但少了柯瑞（Stephen Curry）在場上調度，最終勇士以103：109不敵灰狼隊，苦吞2連敗。杜蘭特在賽後表示，沒有柯瑞在場上感覺很奇怪。

近期勇士多名球星因傷困擾，包含右腳踝扭傷的柯瑞、左手腕扭傷的伊古達拉（Andre Iguodala）、右腳踝扭傷的貝爾（Jordan Bell）和右手臂囊腫的威斯特（David West）。勇士總教練柯爾（Steve Kerr）表示，球隊遇到傷兵困擾，確實造成影響。